[PS4/PC] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

最新裝

咁都爆1001 個POST由2017推到2018先爆

出咗咁耐隻game差唔多喇
beta版嚟講仲keep住每個月有更新有新嘢玩又加咗open world
算係良心公司嚟

中間幾十頁樓主都失左蹤

良心係良心 不過個OPEN WORLD真係唔多收貨

咁照隻game既開發更新程度..佢個open world仲有好大發展空間既

賣一賣堆rhino prime set又有幾千p

2個禮拜前賣咗套400p

原POST樓主可能搵人一齊玩 玩玩下都棄GAME
其實冇咁上下耐性真係好難玩 我都唔知點解當初玩得到落去
冇記錯個陣係玩到手指尾痛...禁SHIFT太多

我係咁禁ctrl跳同shift翻滾到我隻尾指痛到pk

ps4完全冇難度..再加埋連射手掣感覺良好

隻game我都唔係1出就即刻玩..無記錯出咗年幾先down...仲要down完之後完全唔識玩
左R右R最後有個日本人俾埋最後1個部份就整咗我第1套nova p
開頭勁撚窮無白金開倉冇得升其他裝
武器升完1件賣1件...連幾百日登入嗰d都賣撚埋
鬼叫自己窮嗰時...諗起都dum春
隻game到以家仲有好多嘢唔識...要研究真係2046
所以我好佩服我公會同連盟入面班變態佬

打左套小丑p 但自己本身有普通
合左佢定放左佢好 ？
warframe p係咪多個極性槽架咋？

四度棄驚

基本能力值差好遠所以合咗佢喇...出咗p版舊嗰d我都賣晒

我都4度執返起隻驚...

我中間都抖過一次，就係大改版之後（星球系統移動方向轉哂完全睇唔慣）

以前既P好似唔會有能力加成

血 護盾 護甲 移速 能量 之類 有小小加成
不過個加成放埋mod都唔見左 P版都係 樣>功用
同埋唔洗做任務 怒刷 or 收返黎

我諗起棄坑前辛辛苦苦買隻frost p,
合完之後，
屌你老母官方竟然送frost p
我當場

早買早享受...呢d嘢冇話得埋既...唔急住用又唔係同人鬥曬命用既話慢慢打自自然然有好多套

prime 就唔駛急住要啦 反正遲早實跌價

鬥做爛市係基本

嗰時打到覺得七七八八就停左刷遺物
侍刃p，猛虎p，雙槍p都有
p甲有用嗰啲都練好哂
打到end game咁
但係其實都只係rank16
無哂動力去升

以家武器同甲已經係其次...mod+紫mod+arcane ..再要升埋控制員
所以可以慢慢打

16rk唔升都得啦
奧提克之前一早買到
宜家要14rk
我都仲有排升

而家中文版翻譯好晒未？
我對上一次試中文版得好少野係中文

我淨係玩英文版同撚鳩d鬼仔買嘢

抽左2次75% 課左2次就冇再刷過野 退休中
仲差 [螺釘雙槍 PRIME] [科加基 PRIME] [Zephyr Prime] [狂鯊 Prime][皇家拐刃 Prime] 未收到
點解上一套P 仲係KEEP住咁貴 仲有人開我200

上1輪d料全部打孖嚟跌價都唔會跌太多

有冇多啲香港人嘅氏族加入，我真係畀啲台仔激撚到爆肺，真心 呢隻game啲台灣人仲cheap過大陸人

係唔岩本地玩家口味啫

Steam日日成6萬幾人玩

老老實實我覺得除咗學生同廢青之外好少人可以放到時間落一隻要時間農既online game
大部份都要番工，放工之後可能已經冇咩精神同體力放係WF呢一類game到

係香港人少，亞洲地區最多係澳州、台灣、日本

香港人打機得3分鐘熱度係主因

我自己本身都要返工，放咗工都會打返1，2個鐘，不過都要睇下咩嘢任，多數淨係掛機打生存
禮拜五，六日就會打耐d

近排打到有啲悶，打一兩場就off

其實打2，3場都夠皮。。刷得太多等於玩鳩自己
同埋唔知你哋有冇留意，有時有d房係特別易d金

咩易d金

特別易跌金

上哂腦個陣 玩足全日 唔知點解
不過自從改左刷P 之後 就覺得冇咩動力
其實都可能自己課左2次 變左退休人士

由用key變用relic搞到唔想玩

但係结果上的確跌多咗好多嘢

不過冇得同以前咁刷垃圾
forma唔夠用

等我善用下依個POST先
任何遺物(如果我有...應該好多都有) 換 後紀K2
左3集團MOD換ZEPHYR 4技MOD FUNNEL CLOUD(或者其他PRIME部件都得,PM再傾)

呢個真
開遺物拎forma好似好唔抵咁
但係真係好唔夠
用白金買
3粒75p

forma bp 我有成120個
forma好似仲有2x粒
反而電池有d唔夠駛

而家打cell係咪仲要刷火佬？

打titan生存4個人肯掛機刷都跌ok多既，同埋以家材料有容器版，揾到打爆佢就必跌

電池我多到用唔晒
forma有用好多

上年玩返 用咗2個月左右又就爆game咁

忍者個套甲開隱身，然拐刃直飛全場
玩到冇野好玩

以前T4S一波有好多垃圾
而家要等佢出生存先有機會咁做

void 2.0 真係垃撚圾
所有野跌撚晒價 戇鳩鳩咁

以前打void t4 係endgame 幾好
依家根本無endgame 可言

依家啲獎勵閪到乜咁 都唔知打嚟做乜

晒左60p孵左鏡貓

Loki p 同 bo p咩價位

而家發達靠賣riven

唔撚炒riven啦 以前儲落堆loki rhino 放晒 幾千P暫時夠用就算啦

之前虛空好多錢一次 依加得雞碎 身家得返回流前十分之二

生存 防守果d打第二回合完全唔知有乜意義

唯一好處係打一round就可以4選1
但而家farm完relic仲要farm void trace
d relic又有百鳩幾種
根本壞處多過好處

想要特定既一樣野好難 就算要拎高機率既野 你冇果個relic根本就幾易拎都冇用 隊友又唔係老馮幫你 尤其是我依d毒撚型玩家

有時想打d過氣relic揾唔到人夾又係好慘
個relic變左廢物

你可以照拎出嚟打㗎
d人當你神咁拜

掉返轉頭諗打成粒幾鐘生存防守自己都冇咁多時間

loki啱啱復刻以家賣唔多

riven同arcane

個人住所好流
牆紙要白金
中間嗰舊裝飾又要白金
除咗睇我套甲之外
好似就無嘢

Bo p 我之前做奸商開人400 照賣得出
Bo p 真係好用

Loki而加好似仲有得刷 唔貴呀 預200 幾

留名

返正要用白金既地方唔多

賣到100-150都偷笑

bo p

中間個魚缸我買咗
夾埋側邊啱啱每種魚都有一條
再加埋每種sculpture都裝哂石郁嚟郁去
主故事都有d反光到仆街既poster
刷poe嗰幾隻大神都有公仔跌，我暫時有一隻，可以擺好多pose

好用在邊 我有一把仲諗住掉

(Pc)收bo p 同Loki p id michli

要有幾多plat先好入riven坑

如果想買現成roll靚左既話最少三、四百啦
不過好睇武器類型，狙似乎最貴，就算effect差緊d都有機會上千

我見過最貴既係Lanka +dmg +crit dmg +crit chance既
賣家開價4000，唔知有無人接貨

你地玩緊紫mod既時候
我仲刷緊4k

warframe無雙用狙好傻
見Tiberon Prime幾勁想收但unroll最平都900-1000

依家Vault open緊係平啦

用黎打夜靈啫

warframe唔用狙邊夠single target damage

係喎唔講唔記得 而家復刻緊三本柱

因為覺得好唔值所以無理會

冇4位數你都唔好亂嚟 無底深淵

刷4key mod 性價比太撚低
同埋最on9係紫mod開位成60p

opticor

Ps4版留名

原來依家有用
poe出完冇玩過最近幾日先玩返
等我岩岩賣左張trash opticor riven

我由玩隻GAME開始 個FD建議我用BO P 用到而加冇轉過武器 使用率接受70%
打到百幾LV都仍然用黎歐打D怪
用埋狂暴MOD 打一下都失左控咁

所以隻GAME係要對D武器有愛就理得你

其實打到百幾LV都狂用技啦 理撚得你D武器咩

想係game識下人 俾人邀左入大陸公會

大陸ser摺左
d蝗回流

*******

用atlas是但一張紫mod碌到有加格dmg加其他傷已經屌打全世界
atlas以外就用鞭系加怒推攻距離外加傷隔住牆又係屌打全世界

下? 真架? WHY既?

睇唔到大陸服摺左WO

ps4

opticor 唔會有我比
lanka 一槍400萬都得

周圍搵online game玩果陣見到免費又幾靚就down左,希望岩玩

當返多份part time

呢幾曰見到好多低rank數字名

咁D野點算? 定係有AC 可以轉落PC到

屌你好MEAN

有冇FD陪你玩先 冇FD陪真係好玩快棄
但講免費得黎又可以追上D老手進度同實力 呢隻GAME絕對係ONLINE界精英

我族都係 全部大陸仔黎

又唔知邊個收

做乜咁多新大陸玩家

例牌一句
建議搵長期party既人玩 自己玩你唔會鐘意的

特別2018 對新手 起手難左好多

而家我成日自己開黎刷野
有時係刷住等齊人去打其他game

追番大部份prime之後又開始想放低一排

end game 玩家路過

好多人都係

而且最近唔覺得有乜好打

poe刷哂？

歡迎銀魂粉

真心搵個人陪你玩
新手好多野唔明
我都係係度搵左個巴打帶我玩
先識好多野
唔係你自己單機玩玩到1x lv 都唔識上mod

落咗rush未呀

我認我毒
新手時期冇fd陪玩
玩咗兩年有多先有人入坑一齊玩
不過都多個機會學吓配mod

刷平原任刷到悶
比張新架式我啦

呢隻game洗唔洗重課金

唔洗
因為有好多野可以肝番黎
係武器格，戰甲格同外觀裝飾先要課

prime vault 致富極度簡單

Poe點為止叫刷曬 你指增幅器？

同埋嗰三隻公仔

d白金會自自然然有人送俾你，我指賣嘢

開位要緊 應該係新手最頭痛問題

同族d鬼佬同街人玩都就嚟玩咗600日

三隻力使既模型？

一開始一直無 刷左第一個月先有

歡迎ps4玩家

控制員d增幅器我都未升哂

最煩係心石..
同埋慢慢玩到只有kura,賦能 有意義

唯一一隻game我可以keep住on足咁多日
已經750日以上了

bo prime 都勁

以前好鐘意用
而家揀武器主要係為左襯成個loadout
stat少睇左

你識條鐵咩
咪又係開技無雙

基本爆擊D類都要睇下既 唔係點樣開無雙

又黎D萬世新手問題
想插哂D爆擊mod上月神p(soma p) 但我差好撚多credit同內融核心
credit都好D 但內融核心點farm好D

index個D呀就已經太難打唔到

而加仲有人會農呢樣咩?

fushion core?

係

內融核心以前就冥王星挖掘農
而家唔清楚
錢就揾吓有冇多oberon，nyx 同harrow部件可以賣 有時唔覺唔覺就出咗好多

內融我刷生存 解mod 錢就打穀神星防禦 開左加倍 5波5萬 無限reloop5波

利申 PC

錢你唔係倒水咁使既話，平時賣一大堆oberon harrow都夠用有凸
endo打sortie唔係出4000endo就係d爛鬼sculpture

Oberon harrow真係公廁
NXY都係

無抽到75% 想課
新手 無欄位放甲

開頭最大難題

可以課dlc

想問下zaw雙修 有紫卡滑爆+爆傷
最後一格應該上肢解/飄移/創口？

新手果時掉撚左mesa

冇記錯可以重接d任

得木乃衣冇得重做?

好撚想去掃貓

每日一笑

有冇師兄來可以帶打生物質

呢個都有

刷P 賣出去 閒閒地都10-20 一件

得閒打下D箱成日出

打生存成堆出

仲有玩留個名

女弓手難刷到喊 仲要已經合左頭同系 洗濕左知頭

AKK

只要有恆心，鐵撚磨成針

109

你地課金用咩課
steam?

pc > steam?
ps4咪psn

啱啱玩返幾日
發現已經無得再用拐刃spam slide attack
想問下而家有咩近戰裝好用
賦能同夜靈嗰啲要點打
專精而家喺咪收哂皮

入redeemer我信

coptering

首選一定係鞭系...其次就係有靚格紫mod就用邊種格武
賦能 = 狂刷POE
專精仲有幾招好有用....太無聊既玩家會選擇全升晒佢

各位
平原I族任務又出
係時候肝武器part

啱啱入咗隻saryn prime 想問下要點操作
喺咪開2跟住spam 1落去再開4 定直接用武器打爆啲
我見有啲人話直接1落隻怪到再燒佢就可以全圖秒哂
另外想問下有無香港氏族

可以一戰
張卡升到最高再洗會唔會變返做0LV

有保留
升到最高再洗唔會變返做0

211111111111111111
打爆佢又得
不過鐘意音女多d

音女正但係好撚貴升佢

btw下次ps4更新居然係士族remaster

今次商人入左幾張毒p ?

乜都冇買

買埋造型

終於出到zephyr p bp

新手琴日開始玩，唔諗住課金， 岩岩去左第二個星球
開始無方向點玩，係咪要繼續開圖？
同埋點先可以有多幾件甲？點先可以入到氏族？

圖有得開就盡開
甲就自己整....位唔課開頭就有d難度...ps4冇記錯開頭有白金送
氏族...1係自己買key自己開...1係人邀

PC版都有送50 好似係 留黎買 戰甲位/武器位
唔課金IS OK 唔係隻GAME既重點
開圖 搵把岩自己心水既武器 搵個族去入(去公頻叫搵人收之類 有N咁多戰甲武器藍圖)
開哂D星球 (唔洗咁急一定要開哂所有星球所有地圖) 之後刷 遺物(叫PRIME / P)
賣 P 換白金 輕鬆起家 唔課金都可以玩到咁勁

呢隻game 好就真係好在唔洗課都可以玩得勁
課金實際用途都真係開位同買造型
除非你唔想慢慢刷p甲/mod同唔想等forma/薯仔
努力開圖
我初初都開圖開到燥
但入左隻loki p加埋把弧電離子槍就一直開圖開到好順
之後打到內戰同第二場夢
你會對隻game有新睇法
有人教你玩/陪你玩會有方向得多

留ID 加你一齊玩
我都係新手玩左2星期

4技掛機就排機啦
LOKI掛機神

Loki點掛機

我都係新手

2 4 技 加時間加範圍 輕鬆抱大腿完場

我2技一個人過炸
開圖邊有大腿

排街場 你係咪冇開 公開組隊?

開圖個d好少人打
攔截 守據點個d都等唔到人

攔截真係搵鬼玩
唔係有sortie都唔會去玩呢個mode

間唔中都有人既 不過我自己開音女/火女無腦掛機

新手未整好mod 好難架

加油

屌你三隻鏡像貓一隻笑面都冇

重新入伍

樓主升一件武賣一件？
你刷遺物 刷夠5件垃圾去交易到都有5:15～20 白金收

你唔係咁掉本落去玩呀
刷野好過啦

寵物唔想理佢哋
長期冬眠中

得閒先再搞啦屌

LOVEKRY

介唔介意一齊
新手玩左1個月左右

岩岩刷曬犀牛甲果3張圖 但係完全唔夠素材整

當然唔介意 你加我啦

Leeching 用limbo 啦
好心唔好教新手leeching 啦

新手打算加入，但想知玩ps4定pc好
同埋想問下我上網見人地淨係會討論刷裝等等，都冇人講pvp，咁啲人刷完神裝都唔會pvp?點解pvp好似冇人玩

因為佢pvp整到pat屎咁所以無乜人走入去玩
pc更新快過ps4...但係操作性上ps4好少少 (純粹個人意見)

利申:極度討厭limbo新手

打多d生存好快多到唔想出

搞到好似刷完都冇用，整勁左自己就係為左刷得快啲咁
pc可唔可以用手製

我記得好似可以

我差非晶體金屬同生物質 有冇話邊到刷會容易出啲？

去冥王星生存

宜家日日打突襲 都係得塑像
打遺跡刷樣本突變原捐血肢

呢個問題幫你唔到..因為pvp有另1個模式...冇得共用

可以用手掣，Xbox 360 有線手掣係唔錯嘅，尤其係玩近戰時

意思係冇得用刷番黎既裝係pvp到？

每個星球都有指示會跌邊種材料...因應自己能力嚟打...唔好為打素材既心態嚟刷你會開心好多..唔係你會好辛苦
睇住任務欄有咩新任係來自嗰D素材星球嚟刷效率會快好多

連MOD都係分開

ok thanks, btw最後一問，ps4定pc多人玩

強烈建議用連射手掣

放工加你

睇你玩乜嘢語言版同服....中文版玩亞洲服你會好寂寞...英文版+亞洲服都會有人講吓嘢...英文版+美服當然最多人
pc版出先1定多人d

之前開左張近戰 瘟疫xxx紫卡 google下係乜黎
見到佢樣樣衰衰咁就冇理到
琴晚見人收0洗 pm開400p先知勁野黎
最後冇賣

合成武器嗰堆？
求其整咗支升完就冇再理過。。煩到嘔d合成配搭種類

公會d人話係平原最強武器叫我留返

上個月刷到張瘟疫 克里人xx 紫卡

+220%近戰傷 +14x%切割傷

但係-47%暴擊倍率

我張+暴擊機率同觸發 連擊時間 但冇負面加好少

用limbo害街坊
Loki叫做開4技有貢獻架啦

打突擊見到唔識玩嘅limbo真係屌出黎

10波打撚左我廿分鐘

有靚mod任何武器都係最強

用limbo無問題...有d特定地方用佢係可以好舒服咁掛機...但係如果你係又開唔係又開技既話我即走場

新手呢 最緊要係學跑步 學睇minimap 學解spy 同埋學用近武
識依4樣嘢 你已經勁過街場高你十幾rank嘅蠢鳩隊友

上網睇片學做spy同救人質既任真係必要
有d甲解任都係要自己刷spy

繼我話 所有戰甲都係垃圾

T媽真主
有神快拜

未夠凍晶合p又懶得刷
不過佢真係幾全能

有trinity做backup真係打到2046

我仲有成8套仲未賣得出....美國d小學雞快d放暑假喇dllm

In loki I trust

暫時用得最多都係atlas rhino nova loki ivara
成34套甲玩到2046都玩唔晒...仲未計武器配搭

辣殺

賽德娜高級競技場
平均5分鐘1場800內融
有時好彩可以刷到千幾

打法：殺怪碎屍死靈挖屍

加了

中了洗卡的輪迴

史提托雙槍 紫卡 洗咩屬性好

去warframe market到買賣咪得
Btw回鍋打緊行動補給

不如你地加埋我
呢幾日好忙上唔到線
MINGJAIIIII
應該係呢個
13段個個
有個名少我一個I

月神垃圾紫卡有冇人收

warframe market係幾好用...比較上嚟講適宜賣貴嘢用...平嘢就交易頻快手好多

反而market某啲野平啲

因為你要快甩手既話要同人鬥賤賣

咁叫春個班咪一樣

半退休人士的我仲未收到上一套P d武器

你賤價收冇人理你好正常

其實我係等人開我 不過仲可以叫200 全套

你要啲咩
睇我有冇

[螺釘雙槍 PRIME] [科加基 PRIME] [Zephyr Prime] [狂鯊 Prime][皇家拐刃 Prime]
間唔中on黎叫下 睇下有冇人放
新野仲貴 所以慢慢收 等點落 上一套武器仲可以叫200 真係不了

表示金色同1part超過2樣叫價能力有加乘

kogake 都叫易打...axiA3 akbolto個receiver打到2046我都係仲差1個

退休人士都係等全套收

plague star無時間打
想刷成套exodia epidemic
想買多幾粒forms

Forma

我發覺真係都幾多半退休Tenno，包括我自己都係。

我依家真係完全冇哂感覺冇哂精神，就算有時間都就咁無聊登入吓就熄Game

35p 3粒

仲有30粒forma存貨同120張藍圖

之前特價買咗幾十粒

我有段時間都係咁...近排又玩返但係唔會死刷爛刷...見到啱打先會去打...咁樣會冇咁辛苦

半退休+1
偶然先會用一，兩個鐘打
之前更新咗kuva生存就打耐咗啲

我打算等佢出d再易刷d既kuva任
其實poe出kuva300已經有d開心...可惜其他獎勵變化太少

Warframe market大把

Btw狂鯊200應該唔得

我想要武器架式
比勁多kuva同其他野就係唔比架式

星界？

poe既單手劍同棍(？架式

俾個名黎

獵鷹俯擊
迴轉旋擊

Swooping Falcon同Twirling Spire好易出 係Carving Mantis難出
不過都係刷Eidolon lens嘅產物

我唯一得Carving Mantis打賞金出哇

迴轉我有多張

我淨係想佢出auger secrets

加左
我6段 akammm

Dklm 我zephyr p build差呢張 刷極唔出

254 圖183存貨forma, 我既WF哲學係可以唔forma 就唔forma

augur secrets先啱
其實我其他推ability strength既mod都未升爆晒...但係又懶得再加forma落其他甲度
加埋呢張atlas打到50萬以上範圍傷應該不是夢

朋友

90p買左

升mod唔係問題 問題係其他武器唔夠位

Forma呢樣野真係好可恨

一件起碼4粒起跳
啲催化劑反應爐前個排係咁送
呢排係尋日先見到粒催化劑

20p係咁買
勁少出薯仔
唔係抽到-75都唔知點等

-75買顏色

屌你老母 刷到異況超載之後冇撚左？ 好撚嬲

想買架
唔知買邊隻

識買1定買全灰

隻GAME係咪要有frd先玩得?

唔好意思 新手想入坑
我想問下而家先開始玩會唔會好難跟上主流玩家既進度

唔係...除非你堅怕悶

你努打2,3個月應該都追得上

怒

冇fd一齊重新玩係咪要單機2，3個月

打到金星有一關守住舊野 wave6就死左

副本制唔太啱我

del左

睇你想點
有人鐘意自己一手一腳自己升自己刷
有人想搵人帶 快d升到咁上下
我都有人帶我打左一排
自己玩可以公開組隊
但好少會有交流

副本你指任務？
防守前期唔夠守又正常
隻game唔會輸都冇隱啦

呢隻game 冇得逼

士族都有成堆人吹下水，打緊仲吹水就唔係路啦
party另計

依隻game從來都冇進度依樣嘢

唔係逼
玩隻冇挑戰嘅game真係好悶
雖然刷rk我都刷到悶

逼既意思係鍾意同唔鍾意...起碼佢都有真身玩過隻game
有d人玩都未玩過就話唔鍾意
事實上呢隻game愛好玩家係好極端

想當年啱啱開始玩隻game最震撼就係俾人帶咗去打orokin船刺殺Lephantis (跌普通nekros甲嗰隻大佬)
一入到去...嘩dllm成座山咁打又打唔到周9圍走

我冇特別落力去刷停咗喺rk24都2,3個月
寵物同合成武器完全唔想掂/升
由rk10以下唔記得幾多重玩到24都唔駛成年(唔係日日煲)
見到把長期攞唔到既垃圾brakk手槍就火滾

仲未有brakk呀

利申 刷咗幾年 上個月終於刷到

玩左4年 仲未刷到

一講起brakk 就諗返我老友 1010xxx33-1010-
佢喺個活動出嘅時候一日刷幾個鐘
之後仲刷咗張Dread Riven Cratatis 200幾roll
但最後官方話detect到第三方軟件 ban咗個帳 問客服問到ban埋support
想當年U8,U9就係佢搞到我落坑，買埋founder，仲整咗個ghost clan圍爐

其實仲未捨得死去揾點打
個人懶真係無得醫

弓我淨係用zhuge...張riven屈9鬼仔賤價賣俾我

搵人一齊玩 識唔到人
ID:HKer

Batress 歡迎add我 考完會玩返

死刷invasion 淨係幫corpus 出3g就有機會
記住帶nekros atterax 入去打

想大啲機會出3g要開public打 但係會有隊友唔小心秒咗3隻野 無得你用slash打死佢

點解打賽防做唔到人地一波秒哂嘅 無藍T情況下

你隻色好靚
買左邊隻

巴打好有米

P卡都升晒都仲有咁多錢

賽防係interception?

上年定前年-75％收返嚟嘅
而家玩返升梗secondary +crit 嗰兩張p 卡，唔夠Endo 無去刷啲錢咪慢慢儲起
嗰時afk 無繼續keep 住login 真喺好傻仔

endless defense hydron

係咪因為augur secrets

而家隻game 點
幾年前玩到近戰武器開始改版
嗰時搵Brakk 都搵唔晒

重新再入坑就一年仲未有厭既感覺，不過尋晚login完就冇玩俾fd叫咗去踢fifa

啱啱玩返仲未玩慣新嗰啲任務
無哩啲新卡

慢慢玩冇嘢要急

因為 saryn 真係唔係攞嚟秒怪

其實急唔黎
要打晒你想要既野 一個星期唔訓都唔知得唔得

win10 速成打完碼揀字之後會彈出桌面可以點搞
每打一隻字都會彈出去一次要自己撳返隻game 出嚟

抽走過度延展谷到上300幾強度，賽防地圖細唔需要咁遠距離。

想秒怪嘅記得上4腐投（極度重要）

頭五波無任何Buff都可以輕鬆秒怪

打得太快既後果相信大家都好明白

玩左咁耐都未遇過腐投

唔會吓話

萬用光環
無嘅收返張
應該幾十P有交易

用wukong 頭30波都輕鬆秒
唔驚

套甲個武器個配置咁高要求
又難用又易死
不了
毒女211111

洗鬼咩
普通唔落forma 都夠用啦

手殘黨表示不了
用自殘T好過

T而家唔係入咗庫啦咩

其實一波秒唔哂....係咪你殺太快佢地未出世

尋日先DOWNLOAD左玩...係米唔入坑好..
雖然一個人慢慢打 我都覺得幾好玩
而家玩到10LV..睇緊D甲有咩分別
搵個MOD 搵左幾個鐘先知係升級到,我吊

你個甲10lv定10段
入啦入啦

懶人表示音女最好

音女改咗技喎

都輕鬆打10波
10波以上就打多幾下

我估係個甲HAHA
段係1
想知D甲係米得技能唔同? 可能小小血,甲果D數值?
最大分別係個樣同技?

可以咁講

用win7版速成都彈

首先甲有分p版同普通版
而家p版仲未出到所有甲都有
同名既p版通常都係多啲甲丫能量丫極性之類
隻隻甲都唔同
另外唔同名既甲有唔同技能
配mod唔同都有唔同玩法

較無框邊
一係視窗

想請問下新手係唔係乜都唔洗搞
一開始清晒啲任先

開哂星圖先

最好清任先
未完指揮官都好野玩唔到

有冇人有mirage分身卡換
右邊三個集團任選

啱啱用晒3個公會d分嚟換晒遺物

打星圖...摸熟隻角點郁點用...有人招入士族就入住先...再喺船個market度買把hek...夠用到2046

呢隻game你唔係追求外觀美基本上係唔駛課...可以慢慢玩成年都唔會厭

我都係靠賣mod 䁠p

頭先賣咗套valkyr又100p

一 定爽死。而家我想換inaros 個新skin

啱啱有個rk8用430p幫我買咗套rhino

Rhino p聽講好似就出番黎

inaros個新skin起碼好樣d
哪吒個柒頭唔知想點

應該未有咁快...nova+nyx機會我估大dd...再之後就mag+volt

得mag p炸

ash p係咪絕左？

想要mag p
第一次入坑就喺揀mag

希望年尾or下年復刻有

都唔知幾時出復刻
更加唔知出啲咩
Ash打後期成日唔夠能量唔夠血

川流p
Z晶

用咗順p啦
當你打百幾lv下下要用3技先打秒到既你幾多能量都唔夠用

你啲武器帶出去任務係做裝飾？

百幾lv呀
猛虎p換彈又煩
O炮又要草氣
冷次又自殺
其他都冇咩夠力打
下下近戰打
上晒坦mod都死
後期用技打真係方便好多

佢未打過唔好怪佢
上百lv以上基本要靠暗殺

分分鐘暗殺都秒唔到

Ash侍刀p 上處決mod帶手裡劍mod
加幾張角鬥士
不過基於唔夠能量我會帶傳送
基本上120重甲都可以秒到
前提你要疊近攻上2倍
但有樣好戇鳩既野就係你冇紫卡基本上唔上得吸血
一係就唔夠能量用
Youtube見過有人用沙皇打百幾二百既怪可以秒
但冇紫卡又係唔洗諗
想等高手賜教下

Loki 開2技 猛虎p慢慢爆頭

我要ash
不過我會用聖潔版多啲
因為有得回血
但其實海克打G族仲高傷

猛虎p 好似廣泛d
Ash都有隱形

最大問題loki開槍秒計暗殺
Ash唔計
因為無滅聲

係wo
自膠
但我Loki 冇上集團mod

冇能量呀？
求T媽
T媽真主
有神快拜

上百冇人會肯組ash
玩開單機ash

我玩到退休都仲用緊平民神器量子槍 全攻加電爆炸 打到百幾lv 仍然用緊方格炸彈開無雙
配合吸塵機mod無限彈

上百冇人會肯組ash
呢樣真

呢把而家冇乜人用
想知點配mod

事實上呢把真係公廁槍...太好用

都唔係冇人用...個個唔係用lenz就係arca plasmor / opticor

入左坑3個禮拜開晒星 就快14精段
Mod真係好高深
Me懶撚想一套過都唔得
Btw夜精區垃撚圾不了

有為青年犀利

我成個半月都仲未14

其實百幾lv就要暗殺嘅話你把武器係咪廢咗少少?

新手通常卡晒喺rk11試驗

當初一開始就比朋友叫去玩 點知玩咗2年比朋友賣咗 現在得我一個自己玩 （玩咗3年幾、除咗當時冇課金買神劍p同佢啲武將外 都齊咗其他p版野）

我課金撚 前期好大幫助
唔課金前期你想換把武器都冇 又廢(除左周年武器好用之外)
推星果段時間照道理你執左既料夠你買好多shop既圖紙合武器
如果你有氏族入就入埋 好多圖紙買

有幾個mod都定死咗...再加自己玩咩流再配mod

我等有-75先買
氏族除左要forma個d 其他都合晒

留名睇高手用月神一槍秒

歡迎得閒嚟討論

我計過等50%不如買prime access最貴果個
75%睇過wiki好似最少3日冇on先會抽到

早2日抽到-75
前一日先on完

有d咁既事
Btw經加成真係好重要 仲多過基本數

其實1把hek..sonicor...broken war...零課都可以同1 build打到2046

刷一場40分鐘kuva 先夠洗一兩次紫mod

Broken war用黎當造型
有脊鞭就冇用其他近戰

開個雙倍啦

無錢買

新手only...做完主任就送

前期mod我基本上都升到7788 (應該)
不過見人打d 85-100lv怪都好似秒咁真係唔知點做
依家手槍用緊鋼鐵聲望把野 劍就broken war
主手因個人喜好用弓 通常都係D字頭果弓
冷次弓差少少料先合到

冇返咁上下耐力同心機唔好瞓身洗紫mod

100lv求其攞把近武一掃就死啦

大神

洗咗成30次都洗唔到極限屬

就係多得你地carry我日任

弓有幾把幾好玩
dread...lenz...rakta cernos...zhuge...attica

其實洗咗10次以上張紫mod都化得

近武一野打重甲成十萬血真係唔係人人做到

雙暴就係差一屬就靚
洗極洗唔出

要forma嗰批我都係最尾先一次過升晒佢哋...有幾支都幾好玩

識玩一定快刷瘟疫

我都想刷把zaw黎玩 但我真係好憎呢個區:

用雀飛去拎野
一場好快完
不過條仆街好撚嘈

我放棄咗呢堆嘢

打完一場放置左

要果兩張mod 仲有果兩把嘢 剩standing可以買 Cetus wisp
都叫刷得過嘅 係差在冇得掛機無得單手玩啫

你咁高傷都秒隻王架啦
咪一樣可以掛機玩

唔記得講最近期追加既1把主武神器corinth
又係屈機散彈

土豪

先洗得兩次

升到30就冇用過

都幾好運
咁易洗靚屬

老老柒柒...1張riven洗10次無靚嘢就算鳩數...唔係玩死自己

ember frost loki 復刻完畢又準備暑假做黑市傷人

首先你要確保你自己有咁多貨源先唔繼續洗卡

20-50p 屈鳩d傻仔賣d未開/垃圾屬riven俾你都ok既

不過我比較想知佢幾時先捨得減下riven開位價...實在太撚貴

刷到傻

我id :szeto726 加我呀

Devstream 109 - 10 a.m ET on Friday, April 13th

將會有下件最新甲Khora既最終動向
到時當然會連埋lotus主綫故事1齊出

我發覺部機廢 玩warframe 都冇癮

睇嚟要upgrade 部機了

我ps4都啱啱upgrade完....個外置hdd

但係有時你upgrade得太勁...有d位反光反到仆街
不過免費game整體嚟講畫面+音效真係超晒班

完全睇唔出咩concept

我pc 係咪冇得聯機

日常DElay
希望主線有黑咖哩棒

好掛住龍甲無雙,屌

無

啱啱上網揾吓乜concept...揾到d好過癮既嘢

any肥...新甲概念似係馴獸師

題外話揾到既on鳩嘢

點解咁講
有無巴打教下紫卡點入門法

同人收 or sortie每日任

推下先

係米有公會果d 入？

叫氏族
上巴哈搵好多
香港人氏族就少d

香港公會不了
問個問題都比人無視 又嚴人地新手

想問下而家挖礦釣魚嗰啲要點玩
瘟疫個活動同夜靈平原打法一樣 啱啱玩返好驚玩公開俾人屌
仲有咩雙藥紅藥藍藥哩啲terms 喺點解

記得頭一年都係跟高登氏族玩

個族長放棄左之後 跟足台仔咁耐

衰d講句 跟台仔氏族先學到野

新甲push

決定唔打呢個活動而示我對夜精區既不滿
(好采把武未算最勁 )

挖礦: 要裝雷射槍喺平原揾標記嚟掘
釣魚: 釣普通魚求期裝魚干就得...但係釣上級魚要裝特定魚干同魚餌

礦/魚用嚟升Cetus名聲用同合裝備

瘟疫個活動求其入街場都無所謂..反正都無乜嘢跌
打咗幾場都冇再打過

香港人氏族就算撚數吧...無品兼玩幾玩就棄坑既人太多...
台灣氏族比較團結同有耐性
日本氏族自己友圍喂喂多...識日文可以join佢哋...大多數好人到無朋友同品行良好...ps4版就唔駛諗..唔係日版你唔會睇到佢哋打乜
鬼仔氏族最早期嗰堆好多神級玩家同所有設備武器都開發晒...入去都學到好多嘢

小毒撚繼續solo算
(入左個fd氏族 佢自己單機開左氏族一半以上圖 )

我都係前日先玩 都係單拖開

基本上唔怕悶既話隻game暫時嚟講冇太多特別地方係需要人幫拖
archwing..interception...defection嗰d仆街任另計
生計商業來往既拍檔就可遇不可求
氏族圖有幾個係地獄級難度...hema係其中1個

煲幾耐先可以單機整完一張圖

不敢想像

咁快20頁

有賴大家踴躍討論

香港人佔超少數 睇住好友名單走走下又一個

香港玩家打機心態係點大家都知

唔加好友就唔會走

BUGFRAME 問題多

地球聲望打賞金任務係咪已經最快?

係 得閒就釣下魚 再快啲

釣魚最快
但交物品聲望每日都有限

原來有每日上限 白打

屌... vauban prime要7000 oxium...

以前一次跌1~2粒果時覺得zephyr要1000 oxium好貴
而家加左掉落數，但用量照樣倍增，咁加黎做咩

其實好快
加油農 配死神 水人

頂到整完佢就得...除非你整2隻

其實而加都冇咩人用工程

vauban打sortie拖時間都有用既

新手留名 想問幾個問題
目前打到金星 係咪跟住佢d系列任務做就得？
洗唔洗課金買其他戰甲 定excarlibur可以用到後期？ 如果要 巴打們有咩推薦
新手想換武器推薦邊把？ 依家用緊把弓唔夠力 暗殺打頭都要兩下 打個d鳥4下起跳
d mod係咪唔洗理住 是但用住先就得？
麻煩哂咁多位

以前係要過萬oxium

Excarblibur其實個人覺得可以玩到好後期
課金睇你想唔想玩得快啲/供養隻game
我初頭見到啲甲幾好玩都會課金買
最緊要玩得開心
新手玩散彈應該係最易打到啲傷
一直做曬主線任就ok
之後係隊頻叫下搵族入
買下族入邊啲武器
Mod要理
YouTube 睇人砌mod
自己研究下就得
另外呢到好多高手
百幾lv都一下掃得死
問個個最實際

數百萬當做碎銀
鞭x掘x2倍x招福

vauban p都叫好啲
氏族武器研究有把素材仲麻煩

而家有vauban啲 rad叫半日都冇人打

其實唔同frame嘅主用作用就減少咗特定任務嘅grind
Zephyr PoE飛嚟飛去
EV Trinity Berehynia幫手回energy等dps殺
Nekros Survival刷life support
Frost Defense放snow globe etc
但我個人都係鍾意玩Mesa同Ash
Mesa有peacemaker清場，又有少少控場，血量又唔會差(裝vitality)

目前打到金星 係咪跟住佢d系列任務做就得？
係...最緊要係用呢段時間摸熟隻game先

洗唔洗課金買其他戰甲
冇咁既需要...慢慢打好快齊....1早齊晒升死自己之如你自己都會好空虛無咗d目標
白金主要用嚟買顏色外型...開倉位放第1位

excarlibur用到2046都得...前提係好撚悶
推薦唔係冇...但係老老柒柒隻隻甲都有佢優點..有心玩同研究邊隻甲都上到神枱

新手武器
Karak
Hek
sonicor
Broken War
lex
boltor
Zhuge
Grakata
Gram/Galatine

mod要升..但係唔駛刻意去買

玩盲技控到2046

mesa3技減傷都好用
nidus定點類任務比較好發揮，而且技能輸出唔錯
oberon有輸出有回血有控場，雖然能力唔係最優秀，不過都實用
Inaros有全game最厚血量，一般任務好難會死

計我話
用犀牛由頭打到落尾都得

岩啊

鐵皮極大化下一定死唔去

打index 必用

Roar可以buff dps攻打bere
Iron Skin可以頂全場，打corpus spy撞laser hack
Stomp可以全range全duration控場打sortie interception
係有控有防有buff嘅Warframe
另外一隻全能型係Octavia

真係玩到個仔出世都仲有得玩

Octavia好睇唔好用
Support 位大把甲好過佢
講傷又唔高
得招隱形有啲用

睇落似係buffer 但佢damage都幾高

Harrow可能好過佢
除咗可以回能量之外
4技仲可以buff武器爆擊率
加埋4技mod只要keep住爆頭基本上成個任務都有buff

係唔好睇但係好好用...前提係有課買歌同識用

Harrow 黑白 龍甲 buff得勁過Octavia

octavia
有歌聽
女戰甲
初音skin
已經贏左harrow eq chroma

仲要有波

中國果兩隻廢到

中國的會爆炸.jpg

核彈猴

wukong其實好好用喎
真不死 又唔洗好似女武神咁限用近戰
加條鞭畀佢 唔怕死掃全場 combo duration仲有被動加長

nezha就...算啦 臨急臨忙為國服整出黎
跑得快之外冇咩可取之處

馬嬲都話有少少趣味性
Nezha 真係

之前仲要係sortie reward

呢個先係重點😂

大家覺得邊套甲最柒 ?
我先 冰人 柒到連P都救唔返

Limbo

乜出多左咁多英雄
以前狂刷個個咩void定乜鬼
守城守唔知幾多波
刷到訓著
依家有咩唔同?

我想問瘟疫之星d赤毒有咩用

坐左幾耐

洗紫卡屬性

同合部份野

好耐無玩啦
wf初期玩家, quit左又返來玩左次
之後又quit左
不過呢隻係好驚黎

改咗好多嘢再加多個open world

依加仲有冇discord?

open world 有無呢part既gameplay睇睇?

叫ＯＷ不如叫做極大既任務地圖再加上挖礦釣魚元素

Limbo去虛空已經無敵

ASH P好撚型但係差幅總圖
依家收使唔使過百P ?

Limbo..點都救唔返 第二隻可能投黑白
冰人換DE skin plz 係好靚

要

黑白揀啱色好撚型
冰人要轉個死人頭

冰人有個SKIN好似得返條頸咁

我隻冰人用開電風扇頭

買左個色包好似伏撚左

邊隻

貴個隻
烈火 暴雨個2隻好似係經典有晒

識買一定買黑白

佢個寒冰定冰藍好靚

集團應該入邊個

其實冇所謂
睇你偏向要咩warframe mod/武器多
我建議係入佩蘭
因為有鞭換
但睇你需要
同埋集團野可以同其他玩家換
所以唔洗驚會冇得用其他集團野

最撚憎人用limbo

由佢出果日開始，就算到呢排終於合好升完
我而家仍然係唔知、亦無興趣去知隻野點運作

因為一直以黎佢比我既印象係阻住隊友做野

我升到隻野30lv都冇用過技

又唔可以咁講既...高lv既mobile defense limbo同vauban都係唔錯既選擇
只可以咁講limbo落入新手再同你同場會係1個惡夢嚟

集團係分開左1/2/3同右1/2/3....你升晒左1/2/3既話同時右1/2/3就會係咁減
你想有屈機免費高攻同掛機用既primary武器就1定係左1(散彈)/2(步槍)/3(掛機神武)
右1(神鞭)右3(散彈).....右2係比較少人用
自己想玩邊類就是但升左3個 or 右3個再同人換嘢

咩丫把暗黑匕首好勁

可惜近武條隊太長見唔到龍尾

可唔可以升左2 右1 3咁？

得...升下又跌下咁...未計跌級

每次玩archwing既任務 我都有del game既衝動

咪得玩啦 我玩咁耐都唔玩呢個模式
除左活動

要clear

me noob

唔知係咪仲係最強組合

半人馬 浪炮 打全場
但我玩咁耐都冇心機去刷 可想有幾唔吸引

升晒落埋forma落archwing度

好浪費

終於砌完10個exodia epidemic

唔撚該晒你呀

有無人部機廢到落唔到平原同地球
（鳩玩到mr16死都唔落去）

Mr16?

mastery rank

講Rank咪得

慣咗梳，玩咗4個幾月仲係有啲鳩吓鳩吓

而家佢都開始逼人落地球
啲出庫既一定要落地球打

上次好彩亂入齊咗frame，武器就大部分爭件common
plague star 玩都未玩過屌

齊fram 得16

我指上次開庫嗰啲但係都開咗大部分

好似Atlas titania 下世都唔知開唔開倒

下次庫唔知開咩
又唔知幾時開

唔係一定
只係比較易出d咁解

多數暑假

titania任超級無聊但係有得刷growing power
atlas任勁好玩

rank要打多2隻字

L1未上岸打過
大大話話洗咗成百場廿分鐘+無盡

之前空戰幾好玩下
果陣覺得將來應該會重點空戰
刷晒啲武器料同幾套甲都將佢地forma 爆..上晒mod
後尾改版轉左模式話增加空吸引力 更新左仲難控好多超漂
之後就無再玩空戰

有把靚近戰玩空戰幾正 太空無雙

利申 拎左3000經之後就唔掂空戰

mastery rank 20係要考空戰速度牌
近戰用緊prisma veritux
主武fluctus基本吧

loki system我有3定4個

個頭好似俾人削左一半咁

刷完異況超量先知40p收到

得返條頸

Frost 既TennoGen我覺得幾型
Btw 不論係唔係prime既Frost 我都覺得用咩色都救唔番

表示個頭殼頂俾人打扁咗

雖然用鳥頭去地球輕鬆打 但都係不了

為咗識飛嚟特登用呢隻嘢嚟打地球其實有d硬膠

其實開左3技 一般情況下都唔洗扣血

1技飛唔講啦
3技避晒彈 淨係要留意後面有冇近攻偷偷地行埋身
4技有裝mod既話 冇隊友carry 控場都幾好

除左打boss 鳥頭比大家想像中好用

我硬係覺得之後黑咖哩棒要用原版交換
遲啲刷番一set砌咗先

諗多咗 淨係刷第1隻原版已經想死...我唔會再想見到嗰隻嘢

依家轉咗火星boss出

都算佢有返d人性...未改前真係想死

一個人打好悶

咩係黑咖喱棒？

exca 特別版

上個星期見到p版 佢話佢beta player

佢個ac唔賣得
賣左會封ac
好似係

AMP 要點整
見人地話啲咩212 213喺咩意思?代表啲parts

賣野越賣越窮
credit就黎唔夠交稅
而家打錢都係用跌錢鞭+Chroma/Nekros ?

穀防5波

海王星指數之場

有無人知依家冰佬prime全套幾p 打防好型

ps4 120-150p

pc same, btw型

我個fd都有咖哩p, 都係beta開始玩

型指開雪球果下冰天雪地 樣就不了

收野去warframe market啦
交易頻d價不了

交易頻先多傻仔

重新入坑點入手好 有無ps4群之類或者本土氏族

自己賣野先交易頻啦

交易頻雪p個價cls

曾經入過個台灣氏族有個老屎忽送左部黃金吸塵機比我好滾動

香港氏族就算撚吧喇...你可以呢度留id試下叫人加你

公廁甲 DLLM DE周街派
冰佬賤過地底泥

手頭上d甲升晒 都係用返mirage prime感覺舒服d

常駐黎講

掛機用係無得輸

嚟緊大更新(主綫+新甲)資料

同地球太空基地2樓既Cephalon Simaris講嘢, 佢會開對時空門俾你入去新關
不過與其話新關...叫做無限波殲滅戰會啱d....打得越後就有機會跌新甲圖

新甲Khora

1技: 鞭系攻擊
2技: 陷阱捆住敵人再鞭殺
3技: 召喚貓
4技: 阿舜星雲鎖鏈

新主武veldt
Accuracy: 32.0
Critical Chance: 22.0%
Critical Multiplier: 2.2X
Fire Rate: 3.67
Magazine: 16
Noise: Alarming
Reload: 1.8
Status: 22.0%
Trigger: Semi
Impact Damage: 23.4
Puncture Damage: 23.4
Slash Damage: 43.2

新副武hystrix
Accuracy: 26.7
Critical Chance: 30.0%
Critical Multiplier: 2.6X
Fire Rate: 7.00
Magazine: 16
Noise: Alarming
Reload: 1.7
Status: 6.0%
Trigger: Auto
Puncture Damage: 31.0
Slash Damage: 5.0
Elemental Damage: 28.0

新近武dual keres
Attack Speed: 1.25
Channeling Cost: 5
Channeling Damage: 1.5x
Critical Chance: 28.0%
Critical Multiplier: 2.6x
Damage Block: 60.0%
Leap Attack: 88.0
Spin Attack: 264.0
Status: 14.0%
Wall Attack: 176.0
Impact Damage: 5.3
Puncture Damage: 13.2
Slash Damage: 35.0

用謹餘嘅白金入咗隻mag p
玩返幾個禮拜都仲未中75％

正
又有新玩具

嘩....再忍多排都應該差唔多復刻

把近武型到仆街

好奇主武係步槍定狙

好奇主武係步槍定狙[/quote]

狙

大更唔改返爆擊傷都係無撚用

似係Sybaris 啲fd

我都覺 16粒同Grinlok接近，似係level action槍

新刀好似jaw sword

我都覺 16粒同Grinlok接近，似係lever action槍[/quote]

好似有講有狂鯊p一樣有3個mode

Btw收島風6月limbo or chroma prime

Limbo October 24th, 2014
Mesa November 27th, 2014

Chroma March 19, 2015
Equinox July 31st 2015
Atlas October 1st, 2015
Wukong November 25th, 2015
Ivara December 3rd, 2015
Nezha December 16, 2015

Inaros March 4, 2016
Titania August 19, 2016
Nidus December 22, 2016

Octavia March 24th, 2017
Harrow June 28th, 2017
Gara October 12th, 2017

Zephyr February 5th, 2014

計release date嚟講唔出奇

Limbo Prime
Pure meme

不過limbo p會係另1個惡夢既開始嚟

我應該開始將一輪咀既粗口copy and paste定

應該可以

單人遊戲

之前洗到張腐蝕加觸發減處決既瘟疫紫卡 點降我會洗撚左

我有幾次都想屌d limbo返去玩單機

limbo其實攔截 移動防禦 果啲守點幾好用

係有時啲limbo會亂咁掟人入虛空, 解密碼又開4技彈人出黎

最撚on鳩既係有d天才喺你未㩒掣/裝嘢前就開技

依家個個都鞭鞭有力 守點根本唔洗用到limbo咁極端
有時連frost個盾都覺得阻住晒

突破盲腸...係又開唔係又開

冰佬個盾有時真係阻到自己人 但防守真係幾好用

宣傳下 有冇好人益下D廢老(姐係我) 會有以下PRIME全套呢 有意放可PM

收 [螺釘雙槍 PRIME] [科加基 PRIME] [Zephyr Prime] [狂鯊 Prime][皇家拐刃 Prime]

多謝各位

有愛等唔到了
好似16X P收到都唔算貴

把hystrix 唔錯喎 玩統暴擊應該唔錯

幾年前PS4 玩左2年幾..因為這個POST .我重新入坑 (PC版) 有無香港人的氏族介紹

歡迎回巢

WARFRAME MARKET點樣用?
係咪官方搞?

非官方
入去search 件嘢個英文名就list 哂賣嗰件嘢嘅人，有無online 梗同賣幾錢
搵啱心水直接喺game private chat 佢就最直接
當然你都可以place 個want to buy order 等願者上釣

唔係官方嘢嚟

但係我玩亞服 我又見佢得International揀
如果對方係鬼佬係咪即係冇機

我用落咗粒forma 落隻mag 到升到廿幾lv 先發現揀撚錯咗極性
send 信去support會唔會有機會

pc版你唔喺國服就得

真正睬你到傻

再升過

屌你落咗薯仔先出prime

邊套？

龍甲同limbo都落咗

我有次禁錯野
買完3粒forma
即刻用一粒
點個冇揀到極性
係冇揀到極性
我竟然冇揀到極性
用咗白金去重置一個30lv嘅毒媽

你夠我慘？

好撚貴

Forma打遺跡大把藍圖啦
當然前提係你冇其他野要
1粒半粒就算啦

重點係佢唔想等

gara個玻璃盾唔會阻到人

重點係冇得搞
Sd email咪等仲耐 同埋呢d小事點會理你

有次用緊lenz守場 見到有堆怪打緊個倉
一射落去 隻個frost咁岩開盾 條邊咁岩係我個位前面

我意思係佢唔想等又點會走去打forma藍圖

好期待2046既gara p

我都用左好多白金買forma
都揀錯過極性
自己手殘就算啦

瘟疫打咗成三十粒

我通常登入有3粒鐘經加乘先會加forma...所以仲有好多貨

無forma 再去撳極性會中bug，問你買幾粒，買完之後一定要撳esc 出返去重新apply 多次，唔喺嘅話會食撚咗你一粒又無得俾你揀
如果你中咗招可以send email 去support 到話邊個slot 要咩極性，通常一個工作天搞掂

咁我有啦
但過左好耐

PC Bugframe

我之前次次都係果到買又唔覺喎 會唔會改左

Pc版由0開始。有無人一齊玩。或群介紹入去多d人

psn:ken985317

火雞 榴炮 零頭緒如何入手

呢度應該冇群
PC玩家就有幾個

火雞普通版就土星大佬
P版啱啱復刻完...想要就快手同人收...遲d個價就幾何級咁跳

榴炮係征服榴炮? 船market咪有

自膠 用緊火雞 征服榴炮 嚴重脫節想追進度

留意番征服榴炮會有self damage
小心啲用

Pc: Reaaally
想加可以加
但就算你話一齊玩我都唔知點一齊玩

燒鳥狗也不屌
升完30好換過隻（好似係）

用黎開圖過場

黎緊似係出龍甲prime

聽fd講早幾日
有內部既人講6成limbo 4成chroma

15P係market收左ASH PRIME總圖 抵到喊
本來10P都有 但問極都唔上水

換T媽 人見人愛

我發夢聽到5成limbo5成龍甲

Limbo就唔洗打突擊

其實龍甲岩返呢次package 主題所以先會諗龍甲

Ember打中低lv exterminate超正喎
食殘廢餐直衝終點

整左個觸發瘟疫克里 點知紫卡洗左張雙爆 依加9唔搭8

雖然自己出T匙開場但用Ember打覺得自己係零

今日抽中50%off
有咩值得課下

Deluxe Skins

冇D大志 等75%啦

我都中咗...買咗顏色

抽中弱勢武器紫卡 點處理好

其實弱到傾向4，5 救返都無人用個種

咩武 講黎聽吓 無人要咪轉左佢

同埋想請問轉係用裂縫器嗎

但開左既紫卡係咪可以再抽第2種武器？

可以
打3連夜靈就有2riven轉
講咩card未

野馬，海波單持
好似係救唔返既野

雙野馬 雙海波就唔錯 單就不了 轉左佢啦
要4張先轉到1張未開
如果3手槍1步槍 轉出黎就75%手槍 25%步槍咁

我啲垃圾mod都賣唔出

買色最抵

就快16rank全部野都用到可以hea升了

恭喜晒

新玩果d見到緊急有
泥炭萃取物(natian extract)
記得打左先
如果唔係到時有排卡

飛機杯真係打極都唔夠

次次想整野都卡呢粒野

其他全部都唔難
呢個野真係屌你老母

冇打好耐

要整甲就要用
我新手仲有好多甲未整

用得最多應該係呢堆
Gallium
Orokin Cell
Oxium
Polymer Bundle
Tellurium
Nitain Extract

如果唔計nitain 就缺oxium

現到後期好悶 無心機再打
-75% 課左4000白金
有新野就等到佢平再買

利申：24Lv

另外歡迎加入我地locus of sky
全研發

今晚更新

聽日就冇突擊

新手想join 但搵唔到邊度加入

Pmed

巴打唔介意就留個帳號 / gmail 我pm 你

你講明pc定ps4會易搞d

岩喎
我玩PC版
但個氏族唔太旺 除左有新野研發

4紫轉1 出返黎又係個隻武器

dllm DE..

我直接賣柒晒轉endo

學我fd話齋
賣晒冇開出去 收返張0洗你要既武

呢d就真係識玩既玩家

開到正野同收返黎既喜悅感唔同 我就鍾意過下癮

一樣+1

更新完半個鍾唔夠已經crash 3次

聖殿果個做緊乜 打好多關

琴日開始farm nidus,幾場就打到Chassis同Systems
而家差個Neuroptics,打左over十場都未出
出極都係Chassis

+1

Bugframe不嬲係咁

優先享受係有代價

屌唔撚打住 一斷啲reward 又無撚哂on9
reddit 已經見到愈嚟人多人講等佢fix bug

屌我仲以為係我部機問題

你當de d bugs流㗎?
所以ps4係比較安全少少

我見Dev stream話之後PS4版會支援keyboard同mouse玩
可以考慮PS4版

mouse1路都得...係要set咁解啫
畫面冇課金強化pc咁靚係事實

冇玩PS4版唔知
不過至少畫面流暢啲先

咁PC配件有加乘既...呢樣PS4輸晒

無限關卡 (好似係)

唔識用MARKET
一直都收唔到野 係GAME收可以開300全套

以前棄咗好多次，但係每次都pick up 翻

搵完入game密語返條友

棄一排返黎d mod都冇乜大影響

屌係核彈同跳跳虎玩曬

同埋呢個mode啲怪好小血

【心得】新戰甲：Khora 評價（翻譯）

我今次就係玩PC版 所以咩都無曬.由零開始

PC ? 我ID: faihome

所以我今次重玩.由PC版重新再來 就係想用TITAN X 去玩

今次update多咗zaw侍刃parts
可以自己砌把侍刃

唔小心負皮左
好似幾型

砌咗把練緊
仲自帶刀鞘

好用過prime?

睇你用咩part砌
我用身上有既part砌出黎
16%爆擊 ×2.0倍率
27%觸發

加埋上次活動個柄望上去勁長

兩年無玩,今日登入有五折,想課金買P甲
想問下warframe.market個網睇完價,大家會去美服定亞服買?

啱啱去鬼佬ser收壓迫p
鬼佬開價maybe 100 or 90
之後我同佢講 我冇咩budget 80ok?
佢話sure 所以我會想同鬼佬做生意多d

除咗易話為之外，咁同你係個網睇到嘅價同實際價差得遠唔遠？

我見market最低係85p 我用80p收

睇黎係良心市場
多謝巴打包膠

我通常market睇完直接pm直接inv

係個網度pm定入game inbox佢?

Game

點都會有出入...邊有咁多良心價

所以就係問差定遠唔遠，差唔多價就直接game收，唔洗等個網條友online嘛

Ok,咁睇黎大家都係美服買賣多

Market可以揀淨係睇online緊既人

台仔價不了

美服水魚1定係最多

我有個loki 詐欺頭盔藍圖，但係商城明明賣75p,點解market會賣250p?
利申 新手玩左兩星期

Market 好多價架
你係話最平都要250？

應該係arcane helmet ?

差價遠唔遠呢d嘢自己衡量喇...咁多貨樣樣都唔同

今日刷左兩張[開花怪奇]
睇番外國網友講, 其實係裝飾MOD

唔太知價位係幾多, 大家有咩意見

其實係咪不斷刷8 round

我英文版唔知乜mod嚟

又嚟d垃圾mod

nova prime總圖有無人要

甲圖就大把人要

抽唔到特價p乜都唔洗買
好采買齊好多想要既野

甲我仲差zephyr p
武器上一水就齊咗...狂鯊呢水就4成進度 (狂鯊差1part)
riven無心機追
market我等50%/75%淨係買顏色同特別型既背部裝飾...其他零性趣
所以D白金有加冇跌咁濟

新加入為左快上手買左好多mod同p甲
依家差幾百p 收埋最後3張基本mod就可以佛系紫mod

乜嘢基本mod要幾百p

主槍果張瞄準加爆率
手槍果張prime加爆率

2張我都無用

買埋呢2張唔計紫mod我大部份武器都有end game傷了
之後就收埋個別甲要用既mod

我打機唔介意比錢 只要唔係抽就ok

以家d game都開始唔逼人左抽右抽...手機game沒落都係時間問題

抽is shit 不了

買埋呢張

氬晶錨具
小黑mod，暫時冇機會攞
我見一張都幾百起步

手槍個primed mod就正常價格

呢張有喇我

印象中2張都差唔多300p

手槍個mod等同商人換就得喇
argon scope唔係話唔好...係咪必要又未至於

手槍mod1定唔駛咁柒貴

你用咗幾多萬白金

呢張好似自己刷到
應該1萬左右啫 有部份新手既時候還左比warframe

呢2張咁岩岩我用既槍要用啫
其實唔收都係咁玩架啦
所以都係有特價p先買

中文server奸商多
就算有都唔出奇

我指淨係呢張mod用咗幾多萬白金同人買
限定mod嚟已經冇得再出

原來唔同
好似有張普通版 唔識

都係睇market最低個價就算

而家入到場淨係睇跳跳虎係到掛機都幾無癮

50709傳說..有睇過片應該明

之前見到有人用12萬白金買

個新mode本身明明都叫有d挑戰性
點知變左8層就自爆

有冇巴打帶我刷錢 超缺錢

滑行暴擊 紅爆不是夢

直接街場 中指數戰場啦 好少會輸

有冇人可以帶 我完全唔知自己做緊咩

跟主線任就ok

自爆
打到廿幾層都唔會自爆

打晒主線任同開晒星圖再講
見到緊急得好少數量既都可以照打

好似話每8層就抽一次最好既野
所以8層之後就自爆
冇人陪你玩16層

有既但都係得返堆跳跳虎同wukong

有冇人賣 shotgun同rifle 電屬觸發mod

一個人打好悶 開場啲人係咪自動入嚟

進度都冇好難有人同你一齊玩
你開左星圖左上角揀返公開隊伍
咁岩有人一齊玩既話就會自動入黎

開頭都嫌悶既話你好難頂到落去

成日都覺得內戰同第二場夢係令人重新定義隻game嘅重頭戲

我都覺...主綫故仔真係好撚震撼
睇得出佢地好落力做隻game....如果唔係我都未必仲會玩到今日

真心
係我都玩到悶悶地個陣
一玩第二場夢
即刻勁有mood

仲好落力做更多BUG出黎

特色黎

有冇人知fd同fd交易白金有冇事
因為有個fd玩左陣就棄左
我依家叫佢一個禮拜on 一次幫我買25折白金

小心俾官方以為你搵第三方買白金
交易d垃圾俾佢會好d掛

諗住比返5張金mod人尸

佢

你唔講基本上冇人理

最後刷新出果兩把破壞者, 刷到個人好攰...

呢隻game最好慢慢刷

隨緣啦
我次次都endo同遺跡
已經係為左打晒25萬focus先入去

我懶到冇1日打得晒

你有插晶片既話 新mode打8層4次就滿

首先要ps4有得更新先

仲未有咩

最快都要下個禮拜2我估

Sanctuary Onslaught Elite真係好易攞focus
一個eidolon lens一個conduit 5k+
但兩次都卡喺host migration in progress
啲focus無哂

pc版都改左幾次了

淨係warframe插低級晶片 一場都6-8萬
Sanctuary onslaught elite反而wfc

如果新手，得3段 想買隻P戰甲嚟玩,有邊隻可以長玩落去？我想用double升級點果舊野..但係第一隻又唔值得用...有冇邊隻岩新手玩又值得投資粒double升級點既戰甲推介

因為pc版就係要攞嚟bug test

mirage prime應該可以用到2046既公廁

新手excalibur甲絕對值得
Btw睇你想比幾多錢
我就覺得prime access其實都抵買
果4000幾白金夠你上手好多野
狂鯊prime好槍
隻鳥頭冇mod就差差地 但後期去地球farm幾好

第一隻我拎左volt..所以想買隻P嚟玩下 我50%off買左1000炸。

咁快有50%
我玩左成個月都冇見過
Volt prime is oj
Btw計我話你望完d甲覺得邊套最好睇就主玩果隻
其他甲有p先收 or 慢慢打

好似我咁 毒媽世界第一

點解我上market搵excalibur搵唔到套戰甲既 得兩個頭盔

戰甲唔係blueprint唔賣得

mirage prime 50p-70p 已經有得收嚟玩
volt / volt p 中後期先有用
excalibur 萬年公廁但係長期得1招同煩到閪既招聲
trinity 完全輔助型...如果通常自己1個人打係唔會用得著

excalibur 如果唔係1開波揀就要之後自己打返嚟d parts

火星王出parts藍圖 總圖去shop買

Btw新手冇乜mod其實mirage prime真係好野黎
又生存到又唔係冇用

岩岩睇左...但係我覺得隻野好撚樣衰，應該唔會選擇佢了 d技又講到好撚老土，見到佢我諗起plantsvszombie隻跳舞屍

我覺得prime幾好喎 普通果隻就樣衰
不過都係講經 冇精段買完圖紙都整唔到
考慮下nekros prime囉 又中二又可以出多d料

nekros prime冇mods好撚難玩㗎

mirage普通版係靚過prime版

我覺得mirage普通版先係真樣衰

對隻都咁樣衰
如果我買volt P會唔會好on9 又要成180p又要玩一樣既野 我對佢d技同個樣真係幾有愛

有prime一定係玩prime
Volt絕對冇問題啦

p就慢慢黎啦 試多d甲先

因為買左1000點 好想搵小小野嚟買

睇清楚夠唔夠精段整
Btw上面有氏族收人
入氏族有4隻甲可以直接買圖紙

啱啱ps4商人先有得換volt p既relic...照理應該跌咗價1大截

佢都有volt喇...另外3隻banshee...nezha...wukong

升精段呀清

zephyr叫做好dd

開位都冇咗幾百p

升完30即賣啦

船market有d要留嚟合dojo既嘢...同埋dojo大部份既嘢都好好用

武器位一定要開

屍鬼活動各打一場就出晒武器圖紙
走得

尋晚打axi k2終於出咗1塊kronen刀片咁大把

音女刷錢都岩用

玩佢要用白金呢

開始搞緊地球聲望同賦能
屌好撚煩

如果係岩岩先接觸poe

增幅 夜靈 原材料 各樣野都煩到你氣餒 （講緊無人幫）

地球聲望2個月前爆咗
amp嗰個無咩動力升

同緊個fd一路吹水一路釣魚
釣佢老母臭蟹

有冇心得呀
釣魚感覺還好 挖礦真係好反智

魚干最緊要..跟住係魚餌同反光?劑

挖礦....揸住把探測雷射槍周鳩圍走

印象中增幅可以同人收
搞搞下我都應該去收算

睇頭幾頁open world, 係新玩法 ？

玩到出狗狗就冇再玩，有d想玩返

其實只係一個好大既平原
有釣魚有挖礦有任做

又係得4個人 ？

Ys ar
仲跑到你on99

你喜歡可以1個人

一個人好寂莫
我冇人一齊玩個陣
就算夠打
都會召隻魅影出黎

鑿石仔釣魚魅影嗰d就自己打喇....任就開場掛到有1個人入嚟就開得 (前題佢唔係掛機)

Pc版你一入門就滿人
不過釣魚挖礦真係好反智

平原咁大都係得四條友
其實feel唔到online果種熱鬧
我諗依個係wf既好大問題
玩家係遊戲世界既體驗都差左

佢個服有幾出名你唔係唔知

最出名係bug

嗰頭俾人發現rinho無敵bug
轉個頭就hotfix左
再望下其他bug

講起都傷心

好明顯d設計師整d bug出黎係彩蛋

PS4我之前最撚憎既bug就係會卡咗喺地球同poe中間嗰間房度

泥炭萃取物點可以點樣刷
除咗等alert

alert

有撚排等
起碼要成40個

依家地球活動好似3定5%會出
如果唔係就要等緊急
每日固定出4次

月球箱有冇機會出？
4次打到一次都算係咁
應該出飛機杯package 好似forma咁
一定大把人要

聽過有人刷一日都冇

白手興家真係好苦惱刷到傻仔賣野比老外先得果人生第一個100p

起手咁快賺到第1個100p證明你已經好成功...有潛質玩落去

泥炭打alert係最穩陣
無錯開頭係要好多粒...但係捱完後面需要率係接近零

一個禮拜100p 地圖全清刷塑像4-5場一個賣5p 4k mod15p 陳年nova p總圖35p

岩啊
其實打打下你就發現冇乜野要用 好似氬結晶咁
除非你玩得好chur啦
我依家都開始有多了
有白金多先買埋冇咁想要既甲玩

我反而傾向刷遺跡賣set算

但係前提你要有大量遺物...刷刷下你會發覺meso同axi長期缺貨

玩玩下就有
尤其依家新mode又係咁出
隨緣啦打個機又唔洗咁chur既
反而你話真係打到齊set就冇咁易

想整隻vauban p 呀嘛，件件parts 都要5粒
mirage p 又要

好明顯係vauban p問題啦

真係要揀就整mirage p先...mod要求率低+大輸出+掛機必備
vauban係好用但係用得著既地方其實唔多...同埋要配mod

我想儲齊哂啲p 版咋
不過mirage 喺幾爽嘅

如果對vauban冇性趣就最後先合啦
我之前都係同你一樣諗法
但我諗起有咖哩棒p之後就唔儲了

vauban P個人覺得好型
之後仲會有官方 skin

毒媽世界第一

睇嚟今次d bugs都幾多...正常pc版出後1個禮拜ps4就有....仲未有消息

多呀 到依家都未整完
我尋日無啦啦比人鬧因爲我所以冇晒獎勵
事源新mode個host走場好似會直接完冇獎勵
之後hotfix左 依家host走會轉host
咁我尋日打個host就走左 可能咁岩轉左我做
然後好正常咁打完8層就等0%完場 返上船就退隊
然後條友就密我
“We lost all the rewards because of you, gj”
我真係R頭

你覆佢blow me

本身想覆佢
“No, i have hahahahaha”
不過諗諗下都係訓教算
隻game bug關我q事

老玩家好掛住以前日日等alert既日子
電腦廢搞到棄game3年了

明明我係返屋企一定要開電腦果類人
都搞左好耐先肯換電腦
之前因爲平買左ps4諗住打機用ps4代替晒
然後覺得ps4太慢又要特登開
最後狠心換左電話依家開極限玩

岩岩賣左張瞬時又30p :p貨如輪轉fat fat

同你一樣
所以我都的起心肝黎緊出糧一定要屌返部枱機返黎

以家後期玩家都冇乜人打alert囉...除咗dev stream後派嗰d orokin catalyst / reactor

電腦打機唔係唔好但係黑客真係越嚟越多同猖狂...攞ac都由得你...鎖埋電腦你真係企喺度
PS4最多買過部

check返個ac原來已經4年
記得嗰時得我一個玩
之後一班fd join我
最後佢地都quit曬
我就因為電腦唔夠力推成日lag都迫住棄

我諗電腦版既人數多過你想像好多

放心...我係唔會轉pc版

Join us

Pc bug都好玩d

掛咗成晚出得一次泥炭萃取物警報
又刷到幾件prime 甲parts 又喺要用泥炭萃取物
應該兩三個月可以整齊哂

好耐無玩 依家仲有無得show off下咖哩P

開app睇警報算啦
一日固定4次

其實唔係好明呢隻game所謂掛機係咩嚟 有冇人解答下係做咩同埋為咩

主要係生存...當然仲有d任務..當你要刷某d物品或者材料..但係你又唔想on99周圍走同想做其他嘢

但係點為之掛機 ，真係可以afk由佢自己打？

有樣嘢叫連射手掣

pc 有樣嘢叫slide attack marco，啲人寫到可以toggle

夜羽聲望是咪去地球用指揮官射死d夜靈怪仔拎粒野換？

打怪仔同大嘢都會掉落sentient core
之後去同條NPC換聲望

睇見都覺得煩

Eidolon單打同三隻都好易打
Amp是撚但合把就得
有把Lanka/Vulkar Wraith可以秒爆弱點
Tridolon仲會掉落一啲好勁嘅Arcane
我個friend日日屌柒點解raid會被呢啲on9怪取代

但係留意返你打3隻你要有radiant eidolon shard嚟開關

係 呢個唔記得講 任務會要你capture capture完就會掉
capture唔到就打唔到第二隻

推

Host migration in process

成隻game最大既bugs

Vulkar Wraith原來咁勁
我差D掉撚左
使唔使紫卡先秒到?

Vulkar因為紫卡係五星，有紫卡會好好多(自己用緊張+crit dmg+heat -reload speed用到想死 )
唔用Vulkar Wraith都得，打eidolon三大狙都係Lanka,Vulkar Wraith同Vectis Prime(新手可以用Rubico，佢開鏡加crit)
modding同warframe都好重要，三把狙都係crit+radiation build(對應eidolon嘅Alloy armor)
choices of warframe就可以用返Chroma(vex armor嘅fury效果)同Volt(電盾buff)或者Harrow(Covenant喺eidolon energy spikes無敵，retaliation buff可以加大crit chance打紅crit)

同大家share下我隻fashion frame同金閃閃Supra

好重大陸土豪味

你當我是浮誇吧～

曬咖哩棒prime

有P都唔想刷返隻普通版 但一開始係pick咗Excalibur
我稱呢種紅黑白做"Retro/Vintage" tone
喺一開始同朋友玩嘅時候有嘅色盤唔多，就係買咗classic saturated
之後就可以用到紅黑白去做一開始嘅fashion frame
會令人好懷念嘅色

揀warframe果到好有用 成日冇人組我打三靈

得1 plat
窮得只剩咖哩棒p

屌 咁快篤爆我嫁

死窮撚

曬命係有代價

多謝各位清既大大力支持...呢個post有幸喺1個幾月就爆撚到1001

等我開定個2比大家繼續討論...歡迎得閒嚟吹水

post已開
請大家繼續支持...證明隻game仲有好多支持者